開心速遞（63）博士呷醋記 x 大小姐中伏記 / 踢走垃圾賓穎主題曲

KFCCOFFEE大佬好波

邊個先係

lm

KFC批左紙重開，唔好意思

其實大小姐拍呢套戲都幾攰
成日要大嗌拍枱

同意

好似bonnie 屈安仔個集如果佢做到眼中有不忍，之後凌凌同佢宣戰個陣bonnie 可以有無奈同愧疚嘅feel成個角已經無咁黑

至於港女安，如果唔係一早已經鐘意安仔同凌安線，有時睇佢對凌凌無理取鬧都會乞人憎。但偏偏佢可以做到令件事無咁令人討厭，甚至成為凌安粉眼中嘅糖

其實點解連登無ｅｄｉｔ／ｒｅｄｏ呢個function
我呢啲手殘人成日打錯字禁錯負皮

我無批, 唔洗我批

但出嚟個效果好
遲啲多啲輝蓮個陣大小姐應該唔使咁攰

Iris有安凌對比真係比下去
佢同venus啲戲差不多 都係讀對白
安仔就普通後生仔人設
Hea又成日頂撞屋企人又重色輕友
對比bonnie小事啦

拍完會唔會失聲

有edit就唔係連登啦

我覺大小姐手指骨骨折多啲，成日篤Mandy 個魂精

喺開心速遞搵啱方向（寫少咗風少同大家姐加入之後）之前，完全估唔到處境劇會熱烈討論過830/930劇咁多

安仔對住阿滕都接得住係真係幾掂

失戀個集真係黑人憎到
但港女安做到係嗲00
而唔係純無理取鬧
嘉洛其實應該諗過度過

lm
聽日博香

學出面post話齋，今輯有好一部分尤其年青線，係承接八時入席而黎

安仔好認真咁研究00個body

所以bonnie係呢度唔受歡迎
係編劇加埋演員演技問題
但係佢呢ｐａｉｒ好似係００後個批都仲ｏｋ
所以我估編劇點都會做啲野去補救返
睇下今個星期寫成點

一開波真係好難睇
集集都係呀蟹係度鳩嗌

呀Max踢垃圾桶踢到骨折

咁Venus 再差啲嘅
佢黎緊要演嘅就無之前咁輕鬆㗎喇

安仔係個行為on9
佢演得搞笑唔係咩問題
但如果演得唔好就可以變一個真係好on9角色
咁就會好乞人憎

對唔住媽咪

睇完今集湯圓圓似會入大學線長做

佢似嗲條仔多過失戀

唔知遲啲會唔會係佢枱面出現返個自己啲產品

風少
難得呀蟹仔都生仔仲演得咁港女

阿滕都幾睇得起呢個後生仔

安仔on9得嚟好正，包辦笑點

睇返今集博士客串既逆緣，個條白衫2打6個角色比博士做好過啦
完全唔覺佢有咩突出

Ig成日都話同個仔開工
兩母子好正

其實呀蟹只要個劇本唔好太過分 佢個角色港女得黎都做得幾順眼幾有親切感

而個有選擇性地睇返之前既集數
覺得風少都唔係話好差
不過把聲真係好難頂就真

Btw
佢離開咗劇組同大台
但係同熊家都仲好friend
之前豹哥生日佢都有份慶祝

痴線冇睇一陣原來已經推爆咗個post
啱啱先追返哂

將00幅素描珍藏，愈望愈鍾意呢個後生仔，之後00同佢約食tea，去街

換轉第二個一定做唔到咁正

若水除咗電台錄音回憶果幾集，都冇咩黑人憎劇情

只少唔係煩膠角色先啦

安仔啲港女性格可能係嚟自呀蟹

之前有巴打討論過佢值唔值提名飛躍
我覺得無論有無得攞
但作為一個鼓勵都好
至少係維基都有多一項黎寫

其實同樣Jenny 大小姐都係有tune 過
唔係又係好乞人憎
劇本永遠都係死嘅

同Max一齊去到博香初期，阿水越寫越尷尬
但阿工出黎之後成個角色即刻變返義氣可愛港女

你之前直接爽手開咗佢重好

我通常見到 差唔多完, 又無人開先開
最後禁制開 post 前, 會 refresh 影視台, 見真係無新 post 就禁制.

一集一個po

不能說的秘密正喎

佢把聲好gay

風少個角色係好似強行加插又冇咩作用仲爛尾

岩岩碌返ig
睇到佢有個post話嘉洛希望你廿年後仲記得曾經有過媽咪我啦
呀滕真係好錫佢個仔

應該本身想食一屋老友記條水

唔要差十日嘅男朋友，要差十年嘅小弟弟

我記得我講過係值
因為佢真係俾觀眾睇得出係有進步
唔係大台捧佢係咁出show
只係一個劇集慢慢磨出黎

以TVB嘅性格過多幾年先

大小姐

供水

jenny呢個角色壞事做盡
但係你又好想佢繼續留係度
上次俾我有呢個感覺既角色已經係may may

見唔係做緊個陣推咁急咪等1001先開

好難得有個咁有互動嘅母子角色
由其係安仔都咁大個

監制好似同一個

果種感覺一定好正，細細個睇陳三元，大個咗可以同阿滕一齊演戲

sorry不過我想問係邊個maymay 已經唔係好記得之前個啲

呢幾年啲男飛躍成日比啲捱咗十年既,接近40路既人
唔係話佢地做得差
只係我覺得飛躍係俾新人
唔係俾遲暮英雄

御用淫婦

我最近睇返八時入席
佢做Coco同而家做Jenny係真係兩個人黎
做壞女人得來其實幾有層次

覺得安Bon線嘅好感大部分都係來自愛的手勢舞
劇情sweet嘅得Bonnie係canteen等番安仔果集

好似係真情馬蹄露

同埋人設嘅年紀都接近現實，睇落冇遺和感

真情？

個時好似未一齊
一齊左好感直線下降

所以真係好人夾人 夾著個啱key嘅好前輩真係獲益匪淺
大家姐同安仔
大小姐同Mandy
或者以前邦主同十仔
前輩同新人都討論度高 又有化學作用

好似係喎 冇諗到咁遠

鬼叫視帝視后全部比啲4/50路霸哂，對落一層已經係30尾，30頭仲要扮新人

洗白完之後，又無限黑化

Bonnie係同安仔一齊先令人討厭

安仔好慘

一同凌凌散左啲黑暗面全部出哂黎

一個前輩拍一個新人嘅化學作用真係大，可以磨下班新人，好過呢頭入TVB即做主角，根本係花式自殺

梁家間屋到底有幾大

最近好似好多人入嚟開心速遞
希望都係客串啦
俾返多啲原本呢套戲啲人多啲戲份
如果惡人菊此等演員都可以長駐既話
我會替rebecca好唔抵

阿工

有線個班
Ali都叫磨下做下配角先
又遇岩誇世代個好角色
其他

太多人整到太多條線真係唔好
盞變咗第一輯愛回家劇情太分散搞到要執笠

同00一齊嘅時候雖然係仆街但係本質上都係為左00，同安仔嗰陣我淨係見到自私

真係要祈求編劇放過一雙戀人

其實mandy演技仲有進步空間
但係佢做襯得大小姐同博思都幾好
將大小姐既霸氣帶出
將博思既幸福創造出來

係呀係呀....

巫婆，達哥
直接做主角憑咩

認同 其實呢輯仲有好多角色可以發揮
各位巴絲都提咗好多個 希望編劇真係會諗諗佢
反正都係想捧人 比起加N個新角色入嚟長駐明捧
不如俾啲機會現有角色 呢輯都好多新人/做咗好耐嘅綠葉 希望佢哋有更加多嘅機會向觀眾表現自己

有線個班做主持都好地地
但係拍戲就真係
先有洪XX
而家個衛XX

配角嚟講我收貨啦，八時嗰陣嘅Christy都係讀對白，而家好左啦

編劇編劇,留意以下人士
傻強
rebecca
鐵面陳
anita,英進,池美麗

淨係傻強啲細佬妹同屋企背景都夠講2集啦

癡線架
一晚推一個post

始終拍劇經驗唔多 真係可以再多啲磨練下
但Jan拍落大小姐/博士度都好有火花
呢輯愛回家真係令到佢入哂屋
都希望佢可以有更多機會拍劇

楊秀惠同黃長興入組發展感情線就幾睇好
但之前見威廉IG話慶祝鄧以婷入組就唸起佢張拉客相，望佢做單元角入黎一次算

推到編劇見到

一出嚟就擔正或者重要角色嘅都係港姐
想上位去選港姐好過入訓練班
tvb真係唔缺花旦 年年港姐都有新血
質素就

反而男嘅要上位真係好難
連今年拎飛躍嗰個都做咗成十年戲
有機會喺處境劇磨下係好事
但要跑出處境劇做正劇真係好難
好多出返去都係做返茄喱啡

三胞胎細佬妹

傻強屋企係點養到咁多人

啱啱重睇返44集，真係好正

坦白講我係由睇手勢舞開始鐘意睇佢地
但係當佢地一齊左之後條線愈寫愈差咁
結果明明鐘意睇佢地都覺得個劇情唔知想點
好想佢地條線寫番好啲
但係好似好難咁
尤其是Bonnie呢個角色愈寫愈黑咁

我媽唔係好留意呢套戲
都知道佢有好多細佬妹
同埋知道佢叫陳百強

所以都想佢出去拍下正劇
證明佢唔係只能夠做處境劇

究竟點解傻強屋企咁窮
老母仲要生七兄弟姊妹出嚟
肯定傻強無上連登叫窮人生仔正仆街

一入嚟就做主角有演技還可以，冇演技我屌你老母咩，做配角都可以當訓練下，做主角仲要煩膠角色我想打人囉！

用嚟用去都係同一批演員，睇到我都煩啦，幾十歲係樹扮可愛咪玩啦，搞到啲新人永遠都上唔到位，30幾歲都仲要人做茄喱啡真係慘

先唔好講佢最強小三場欲哭無淚戲有待改善
拍住大小姐睇到佢同大小姐搞下笑，有時蠢蠢地之後比大小姐篤頭楚楚可憐既演技
拍住博士就完全睇佢點對住博士嗒糖，撒嬌既樣，呢樣先係最正
再回顧返開頭對住阿水串串貢發展到而家同大小姐派下膠、嗲下博士、對熊家咁友善其實睇佢呢幾種演技已經好夠，喊戲277攬博士個下當收貨
所以JAN姐做林美香已經算完美

你呢句已經由不同巴絲打講咗都有至少五次喇

遲下又嚟多三個

放開我條仔

養住六兄弟姊妹交住學費宿舍費仲要買禮物送俾Venus
究竟D錢邊度嚟唔通宿舍賣撈麵日日賺幾千咩

佢好似做埋地盤散工???

因為實在太癲所以忍唔住
利申癲係正面意思

有無咩網可以全高清睇返

tiger 話安仔遇倒真愛，
點知安仔係為左00 而出去

Tiger 出已睇穿事實

BBC又提早出下集預告

最後都係無報果個收視？
尋晚發夢有30點
果欄都係得廿六

強行洗白，觀眾唔知受唔受呢
不過呢度應該唔會受呢套

蟹：阿爸呀~~~

琴晚訓前睇番，甜到
最後00上去食飯又夾餸俾安仔又抹嘴
Venus 真係毫無特色港女格，拍埋安0演技差幾皮

睇返KFC 大佬啲gif
先發現00咀角含春情竇初開個樣
唔知安仔睇到會點

Venus 嗰角色都唔洗演技
樣靚就得啦

傻強屋企咁窮又多人
一定有綜援同full grant啦
btw有冇提過傻強major係乜？

薑越老越辣
佢仲睇穿博思唔捨得Mandy
又默許工水配
係孝心呢對被仇恨蒙蔽咗睇唔清

今晚應該出啩
睇怕唔會拋離兩線劇太多嘅
大台唔好怕醜唔拎出嚟啦

流水的處境劇，鐵打的劉丹

啲人話放假所以唔出住
希望贏到果欄啦，果欄都開始悶

傻強係奸商嚟

男男先係真愛

Tiger 只係心硬心軟，口講要佢兩個分手，實際上已經比呀孝入屋

佢真係可以搵集cross over 咁多角色

同王尚傾完生意
再去幫襯叉燒炳
返到屋企再同業主交流團相識既tiger 傾電話

廢老黎講
都算幾開通嫁啦

上次3E唱歌果集
tiger話如果阿孝飲左tiger煲比3E杯野就打到阿孝嘔番出黎
笑到我

晨早流流又不斷推po

呢點好離地

潮生上嚟嗰集當呀孝係工人
姓池嗰個

處境劇演員定位應該分三類
一：以前做過主角層，但依家冇機會再做，e.g. 大家姐/david
呢類觀眾緣同演技係有，但奈何普通正劇唔會有機會俾嗰主角你做，做配角有冇咩發揮，寧願做處境劇keep住曝光
二：萬年綠葉e.g. 大小姐/Helen/KC
前輩，觀眾緣強，普通正劇老是常出現但發揮機會極少，反而做處境劇有機會做一兩集主角而帶起話題，甚至發到圍
三：新人e.g.安仔/00/Bonnie/3E/孝/博香
努力透過處境劇儲觀眾緣同磨練演技，增加做正劇機會

如果唔屬於呢三類，基本上都只能係客串，常駐處境劇反而有反效果，會令人覺得你唔應該同上面呢班掙飯食

根叔vs 大小姐
姓池嗰個vs 送貨仔

大龍生點叫送水輝

一日爆post

當初對熊若水有幾mean 嘅詞
應該全部再加倍轉落去送水輝

Terry 知唔知大小姐冧送水輝?

嗰隻鴨王

楊秀惠咪唔屬於呢三類

但係都有可能好似大家姐咁
覺得佢有人要已經好好彩

所以話，預計到未來蓮輝嘅未來都係一片灰暗

我真係諗唔到大龍生係咩情況下會接受送水輝
一係送水輝真係隱形富二代
一係送水輝好似博士咁又救大龍生一命

又或者大小姐為愛犧牲紓尊降貴

唯一可能

又再窮到燶大作戰

係6粒鐘爆一個

其實處境劇又真係唔預計佢出演嘅

但劇情上搵得佢加入又幾好講真
都係尋日果句 大學線可以再豐富啲
而00個角色又唔會只係受困於同安仔/阿叔

可能又迫大小姐嫁比啲有錢佬

可能00老豆係羊胃讀law嘅professor,羊暗戀佢

其實今個禮拜大小姐呃送水輝博同情已經係一個暗湧

可以開花但唔可以結果

可能00個阿哥 (我啲屋企人尋日睇完係咪要叫朱壹壹）就係大學時個男朋友呢

呢個可能性高啲

嘩
對對cp都sad

呃佢政治婚姻?
唔係真㗎咩？

00仲有兩個呀哥，應該點叫
但應該只係差十年以內，羊連個細十日都接受唔到

大小姐力蓮在街上遛狗時巧遇瑞輝的兒子Philip，竟以為自己掛念瑞輝而產生幻覺，卻發現原來聲稱休假陪兒子遊學的瑞輝，其實是重操故業。大小姐目睹瑞輝體貼侍奉名媛明珠感妒忌。大小姐扯謊指敢威逼她接受政治婚姻，以博取瑞輝應允給她安排「初戀套餐」的服務。大小姐要求瑞輝依照她設計的劇本，扮演不覊男生，和她扮演的純情女生展開初戀。瑞輝目擊力蓮踏着滾軸鞋追截竊賊感驚為天人⋯⋯

愛回家祖傳拆CP

老老豆豆，如果連蓮輝都拆埋，潮生KC同阿工又未返嚟
真係唔知睇嚟做咩

睇漏咗
不過我記得大小姐之前係話過接受過政治婚姻

嘉洛ig 話今朝起身後莫名地愉快
我即刻諗到
1· 尋晚連登大讚佢演技
2·睇完摸完回味完00結實嘅body

ff完畢

呀孝同3E又分手邊緣，安仔又比Bonnie SM
Mandy同博士同居那些事

離左婚

博香日日派糖都攪唔掂

同00 happy完，比大家姐打完

但其他人瘋瘋派刀片

146 無情最是帝王家

瑞輝目擊力蓮踏着滾軸鞋追截竊賊感驚為天人⋯⋯
我嘅重點去左呢句，ff到個畫面會好搞笑
一訓醒就見到開左新post，0安戰鬥力好高呀

唔係話博香派糖唔好睇
但當其他CP拆得就拆，處境劇睇得咁虐做咩先

諗深一層大小姐包裝得咁好真係好慘

一啖砂糖十啖屎，點救呀

如果拆咗後配另一個人
咁樣編劇九條命都唔夠賠
全家都不得安寧

然後送水輝英雄救美同大小姐求婚
FF中

琴晚個集之後
凌凌ig follower好似多左唔少

許文強同馮程程

再起歌:越難越愛

比編劇諗埋佢
呢套劇啲編劇又識諗名又識sell 自己
睇返00拎第一比賀碧雲打果集 第二名係蕭國華 第三係何世傑

十日都接受唔到真係好好笑其實

警告編劇咪搞我安仔
佢淨係可以比大家姐SM

一早就證實咗安仔真愛係凌凌

睇返隔離果欄,幾日都推唔到半個post

嬤嬤鳳爪
想睇下00點樣攻陷羊胃

唔好又拆啦，之前拆完kc同helen唔夠咩
仲要搞到大部份cp好唔穩，隨時會散咁，e.g孝心

基本上得博香係穩
其他一係散左一係就散

孝心明明就散咁但心如好聲音嗰集又冇事

阿孝咁都仲頂得順???
明明la la land個集好似去到分手嘅臨界點架.....
利申 仲未睇番心如好聲音個集

其實孝心基礎好弱
要散話咁易

呀孝知道3e拎佢嚟交功課，唔分都吵大鑊啦，唔係最尾嗰幕疑似點醒3e就算呀

呀孝咁都容忍到真係對心如好好

編劇係好鍾意係呢D位選擇性失明，之前DAVID發現樹淫件衫有唇印又係之後冇左件事

唔好ff真人
過哂界

其實係講唔到姐
始終半個鐘講到主線就講唔到其他野
安仔失戀都係做左一集之後就打回原形
一樣咁on9

所以我到而家都係覺得心如都唔係真係鍾意阿孝
好似以前同風少個感覺仲好

岩岩睇番44集，0安既hehe情真係好正

認同呀!!!!!
好多時明明之前吵完大鑊，但過幾集又無哂事咁，睇到覺得好唔連戲

究竟心如係未鐘意阿孝
我諗連佢自己都唔知
只要做一集心如突然醒覺
或者心如做咗一啲過咗阿孝底線嘅嘢（無人知條底線係邊，任編劇定）
散得
最慘係阿峰啲戲份從此大減

好聲音嗰集塞去邊集都得 人物關係零推動
其實編劇可以寫多啲類似嘅劇情
感情線唔使話一定要追嚟追去 又拆散又復合
兩個人日常都大把野寫

窮到燶證明大小姐唔使靠背景就可以攢到錢～
佢撩鼻屎都可以撩出五豪紙，唔使驚

佢呢對冇人理所以廢事寫

心如同子孝上星期想散咁，呢個星期就變返熱戀咁，好似精神分裂咁

處境劇個定位就係咁
係以前馬家誤會又一集咁樣先拖姐
但宜家熊家onon99又一集其實唔錯
個啲咩講英文呢啲其實幾好睇

我記得心如發現呀孝得美麗一個妹嗰集，佢見到子孝冇嚟上堂，表情有啲失落
其實3e一路都鐘意呀孝/接受左呀孝，只係連自己都唔知

好似龍家無無聊聊派下利是又一集都好好笑

好想睇心如覺醒無左阿孝唔得嘅劇情呀
成段關係入面都唔覺得心如身邊一定需要阿孝，好想聽心如講唔係阿孝唔得之類嘅說話
希望阿孝多d戲份呀，佢都幾好戲呀

唔係風少唔見左，MK子孝本來都冇乜戲份

要心如覺醒
可能要佢啟蒙導師秦博思幫手

所以阿峰戲外好出力宣傳
難得阿蘇又配合
令到呢對cp 戲份開始多返

無聊誤會，拆CP,假到冇朋友嘅溫情，勞麗嫦

其實我唔明點解要專登比集柒羊

人設做得好其實劇情間唔時無聊下派下膠冇咩所謂
反正都係半個鐘

00個body令上個kfc巴打開嘅topic賺到過百like
大小姐都無咁強威力

同mandy有得比

難得佢兩個識得幫自己宣傳吸fans,TVB跪底宣傳下愛回家佢地出左唔少力

公道啲講 淨係講主題嘅正負皮
00呢個係贏哂前面咁多個幾十條街
所有cp/角色都要行埋一邊

冇記錯好似愛的手勢舞都係佢地帶起先

我寧願睇池美麗都唔要隻羊

tvb劇冇負皮都偷笑
仲要成百個正皮

仲要呢套係8點嘅嘅處境喜劇回響仲大過8半9半d正劇

佢地係第一之後tag左安仔同Bonnie，之後博士，點知最後tag都農作物

未爬哂文唔知有冇人答你
之前片尾有見過佢贊助logo

溏心膠布嗰陣嘅對比大到TVB唔願接受

我自已覺得係自已有分贊助嘅劇出演
好似唔係咁好
如果仲要同product 同場
我個人覺得好怪

所以要用全球點擊嚟講

刷完點擊都係咁低

編劇，今年仲選唔選接生接姐？

諗諗下發現有好多劇情都想睇呀，希望編劇會寫啦
例如前面好多人都提到嘅0安點識呢個
仲有而家00無家可歸之後無宿舍住，安仔收留00係熊家，點知熊家上上下下對00仲好過對安仔，然後安仔嬲嬲豬最後比00氹番
同埋好想睇到terry有機會做到主角套戲仲好收得之後比爸爸讚佢
利申 純ff，但好想有一日可以睇到呀

00寄住係安仔屋企訓邊

同安仔一間房 打地鋪也好乜都好啦

咁其實00呢個角色又真係無咩缺點 幾討好
重點係靚仔同身材好

夠雷氣

安仔間房細到
又可以FF

錯在對安仔太好令到安仔變左港女安

風少以前間房或者叔公搬去david到間房咪可以比00

其實孝心劇入面真係唔重cp 感
心如唔覺得好中意池子孝
個性又理性到爆
兩個人無野係相同

至於一集分一集熱戀咁就真係處境劇唔延續個感情
或者跳拍 所以連演員感情都唔會連貫

熊家性格應該會叫00訓安仔床
安仔廳長/打地舖

風少間房係樓梯底

又有理想又charm

蟹：你兩個孖舖咪得囉

其實換個角度講可能係最唔開心速遞嘅角色
呢套劇啲人個個都仆街
係00唔仆街

如果真係要訓風少間房，熊家應該會叫安仔去訓個間房，佢本身間房就應該讓比00
或者佢地兩個同房算啦

其實安仔身邊真係得00一個縱佢
大家姐同熊家根本都唔係話點縱

安仔割包皮嗰集講00口疏
成日唔覺意爆咗安仔啲嘢
雖然安仔都唔好得去邊

可唔可以去大家姐度瞓呢？

博士除咗窮之外
都無咩仆街位

所以安仔淨係嗲00

爆安仔割包皮

我驚安仔頂唔順好快走番熊家個邊

初期為左呀水冇視mandy

咪試過一齊住安仔哭喪咁濟

博士應該唔算窮?
之前買結婚禮物比阿水個陣仲話10萬嘅珍珠頸鏈好平

而家好左渣

好似一個月平均有6萬？

睇佢地同居個景
博士同MANDY份糧夾再賣埋間劏房好似買到間唔錯既樓

一搬去David 同大家姐住果幢啦

其實係邊集
想睇

153

安仔帶埋00入主大家姐屋企

終於爬完
諗翻起大家姐怒打安仔個張圖
究竟會關咩事

將失戀嘅痛發洩落個仔

好似大家姐要離開香港，安仔想跟埋佢

大家姐唔會咁做

連母子都要拆

冇得對唔住媽咪

00係9gag個POST TAG左安仔笑撚死

唔係掛，唔好咁啦 佢地兩母子一齊出場都好好睇
好鍾意聽到安仔講對唔住媽咪，多謝媽咪呢幾句呀

同埋博士仲有條繼承之星架 佢應該有唔少錢

下唔好啦

大家姐呢排有無拍？

又諗起安仔住hall 果集幫00 燙底褲

還返比大龍生喇

博士其實唔窮
每個月樹根都會俾花紅佢 仲唔使交稅

4粒鐘零7分鐘等開波

呢排好似冇？

3粒鐘零36分鐘等開波

平均一個月6皮，唔洗交稅，住劏房，咁多年冇拍拖，唔打扮，有冇幾千萬積蓄

其實係正常樣嗰時 佢真係好靚仔

搵集講系草選舉俾佢玩下啦

咁博士同00都算係呢輯另類角色

現實都唔知有無呢類人
安仔呢d on9仔就周街都係

贏左有錢收，傻強即刻仆住去

on9得嚟好可愛

00係清泉係天使呀

半個大學都係呢啲人
但佢又真係做到好可愛

免費同系花食飯
應該都會仆住去

仲要比安仔收服埋

大學班女
湯oo

湯圓圓真係好撚正

趕返屋企睇博香

今晚肯出返個榜未

大小姐同KC個廣告
兩個角色都好入屋

TVB班人懶過閪

本來以為有廣告拍 睇睇下又好似就咁撞到
如果拍廣告就好

如果Mandy 拍body shop廣告

之前博士都有幫body shop做過ig promo
我估唔係拍tvc 或平面廣告
都有機係social video /feed

博士好需要護下膚

個預告睇幾多次笑幾多次

27分鐘

比MANDY錫完塊臉都夠補水啦

有籍口大改造就

我要收視

26點 好嘢

26點

26

高過八半九半

26點 高過哂其他節目

好勁

收視最高 屈死哂八半九半檔

開心速遞真係冇得輸 26點勁過晒全部節目

冇眼睇

夠爭氣

夠癲

高層睇到未呀
快啲叫家明番嚟繼續推收視啦

其實高過八半九半 啫係已經係全台收視第一？

勁撚到 冇撚得輸

係

收檔啦垃圾果欄

好開心呀，開心同三個女人都爭氣

小狼女line救全劇

收視咁好，快D叫阿工返黎啦！

因因幾多
愁qq

20.9
周日檔係好撚高

三個女人好可惜

今個禮拜既陣容可以再一次衝擊八九半

愛回家

Pina
呢套係咁多個月來講算好睇

fyy

20.9，算多

開心速遞最高試過幾多

可惜又比人cut

19 tvb

廿六好撚勁
係咪工水個星期？

如果唔計打風嗰次32點嘅話今個星期應該最高

監制睇唔睇到呀
快D叫阿工返黎再創新高啦

平均26，即係代表有D集數高於26

26
幾時叫阿龔返黎！！！！

好想開香檳慶祝呀

係咪有gp入

好感動好想喊

其實已經開始變成慣性收視咁濟
除左新年果個星期
接近個個星期都廿五六點
個觀眾群咁忠心
其他正劇真係拍馬都追唔上

證明唔係得網上受歡迎
線上線下都係咁得

快D叫阿工返黎啦
鐵證如山呀

工水黨表示好感動

Add我入谷呀

cut到有啲位接唔返

好似放榜咁開心

召喚偽清

Dr bean theo

其實邊個係偽清

偽文青投仔

證明c9都鐘意痴線劇情

279 280

cut到1999

開心過放榜

燁來越愛你呢個標題真係改得好好

上星期helen kc應該keep到26

開始

賓穎

我已經棄八九半檔好多年
基本上開心速遞完就換台 J2 77 99 都睇
或者睇電腦 對八九半無興趣

老賓穎

開波

呢幾集真係勁好睇，好感人又好虐

同居蜜友

睇電腦

同居蜜友
區嘉慧編劇

mandy

鐵面陳

唔可以敷住mask瞓覺㗎mandy

屋都冇得住

好連戲

一雙手張開可抱擁~~

通宵看更

做咩唔同博思住啫

博士Mandy大小姐

大小姐

會有反效果
吸哂水

化全妝敷都輕鬆啦

會吸返塊臉啲水

mandy笑得好甜

TVB

同居啦

笑得好甜

受kc啟發

正

好嘈

求婚

大小姐真係對mandy好好

主動求婚

大小姐一開口屌人就覺得好好笑

但我鐘意

mandy敷mask個妝算淡嫁喇

大小姐係唯一一個嘈得黎唔嘈既女人

大小姐助攻

大小姐好識溝仔

助攻王

特登返屋企睇live

大小姐又助攻

男人既犯賤又淫賤

原本都安排佢做弟婦

好想俾大小姐罵

但一見到送水輝 個樣變到

現實中咁樣條眉應該一搣mask果下就化晒

我睇mandy求婚

terry 做苦工

快D溝到送水輝

屋主好靚仔

咪搞屎棍啦

送貨咋

大小姐自己都冇仔但教人溝仔

港男好高大
不過唔算靚仔

Terry好QQ

結果jackie搞大小姐？

jacky唔係女仔

Hehe

gay

搞terry

又玩扮gay

死人大小姐

GAY佬

戴帽

Terry

terry

扮gay嘅

又扮gay

邊有人睇得上你

呢個港男啲外型算唔錯，幾有戲感

最強才俊

好cute

大小姐雖然句句鬧mandy，但又好著緊佢

一陣完美男追大小姐會變咩口氣

比美麗佢啦

仆街大小姐

鯖魚

邊度靚

大小姐成日唔記得博士係大龍生契仔呢個設定

點解要將腸仔切到一粒粒再舖係面

好似之前東張西望個主持

整飯盒

好似狗糧

博士有危機感啦

果個偷食男就算啦

都係Mandy整嘅飯盒好睇啲

博士好緊張

FF了

呷醋啦

ff

博士

露J

之前仲巴結佢，而家成日叫佢送貨仔

露

半夜彈結他

Cow你

扮多餸

Mandy件外套好靚

一齊睇戲

邊忽靚

黎料

博士呷醋了

那個了唷

緊張了緊張了

笑撚死我

剝晒衫一齊訓又誇左啲喎屌

過咗火啦呢度

偽Gay可恥

飲檸茶

屌做乜撚野

唔計條魚 好似小學生飯盒咁

啦啦隊咩料

好可愛

終於睇到博士呷醋

直接啪成杯

咩料呀

剝衫

Cap 啦啦隊

一齊下左

mandy特登

個變態女人

變態女人

女人真係麻撚煩

我覺得著得好多

背心長褲都少衫

扮唔care

mandy啲畫外音幾得意

玩得多因住玩出火呀

mandy 真係好好笑

笑撚死

膠到震

MANDY 內心OS好正

啦啦隊好尷尬

d腸仔

要GIF

邊有咁順攤

笑死

博士就嚟爆啦

除哂衫一齊訓都無問題

多謝大家

女人最鍾意玩呢d，最無謂最易玩出火

好好笑

博士咁緊張

勝利

做乜鳩

mandy大勝利

玩到大小姐畀人溝

90年代特效

好睇

扮gay食女

著咁多都咁緊張

Mandt 得償所願

Mandy

jacky

同居同居~~

真Gay

請Jacky 食波餅

咁靚仔都做兵

調教成功

呢隻mandy之前唔係專搵有錢仔架咩，做咩變到咁

死啦我其實覺得個Jacky一D吸引力都冇

有陰謀

屌jacky究竟諗緊乜9

個個女人都係臭西

欲摸又止

Jacky個樣

會唔會真基 想打mandy搶走博思

個內心啦啦隊

嬲佢又怪返你

你咩年代嘅人啊 唔該你重睇

成面都係

巴打衰咩坐咁耐監

jacky無得溝terry喇

事實係冇

有送水輝

好正喎,, 明做低B效果啦

Gay test pass

似係借大小姐追mandy喎

可恥

學逃恥咁拍

扮

扮新垣結衣可愛小內心沖突

大小姐講到明，係Mandy信左人地係gay

等睇大小姐中伏

博士都好有錢

正常人都冇可能咁耐都唔扑啦

月薪6萬

預告明明係追大小姐 依架想摸mandy?

李潤庭咁

gay都會忍唔住

扮gay食mandy

都唔明點解贏到冠軍

我笑到噴水

19 effect

啲特效邊個諗出黎

留返比美麗啦

似古天樂，把聲和樣子膚色都似

膠得來幾好笑

抄結衣

啱啱search 佢ig 個名好撚柒
叫自己做 @the.handsome.Jackson

結衣bb 個套逃恥

大小姐又間接助攻

咁英俊呢

你睇下你個樣衰到

shut up

邊忽handsome

我都諗起

似借大小姐過橋，大小姐又表錯情

嘴角含哂春咁

仲要係Mandy

車震

大小姐成日出屎橋助攻

屌呀 笑撚死

大小姐好波

妒忌中嘅男人真係好可愛呀

飛鵝山

唔洗交稅

博士真係好可愛呀

大小姐個扮狗樣

狗叫

大小姐扮

大少姐扮狗

大小姐扮狗好搞笑

大小姐扮狗扮得好似

你對送水輝都差唔多

扮狗

大小姐扮狗啊

腦部運動

大小姐扮狗好得意

大小姐扮狗

大小姐話人烚熟狗頭時有冇諗到望住送水輝個樣係點

好正呀大小姐

好自戀

大小姐溝仔教學

留名睇送水輝拋狗骨

大小姐放過Mandy 啦

老點mandy

膠先係愛回家

好想睇

佢自己改？定人地幫佢改咁大整蠱

細佬好撚cute

大小姐好正呀

同龜縮明HeHe

已經拋過啦

Jacky 係鍾意大小姐嘅

屌

我個好

terry都唔係今日先戇居

中國金句

你咁聰明

好反感

當Mandy 女咁

特效稔起套日劇但一時唔記得左個名

黃子華

terry又中招

你咁聰明，你唔會明㗎啦

點解要坐係貨車上面喊 好單純

3萬租

你咁聰明 唔會明嫁啦

呢條經紀係咪以前出過黎

過兩日就有得睇

逃恥

結e

跑車上面喊

加成倍

五分鐘前

金句

肯定係大小姐

Mk金句

兇宅

燒炭

啱啱燒炭死
咁快

即刻燒炭死咗

減價

凶宅

呢個咪偽特務

好正

咁快變凶宅

好sweet 啊 最緊要同你一齊住啊嘛～～～

痴線，亂加價咁都得

Mandy 小心呀！！！！

係腳呀！

原來係大小姐

腳啊

佢...

腳

厹

要save

腳膠

玩腳

腳膠？

嘩腳膠

黎料喇

現形了

果個演員做地產狗好入型入格

腳膠黎喎

omg 個樣咁變態

笑死 寧願個女坐起跑車入面喊都唔想佢坐起貨車上面笑

咁益佢

港男

jacky睇腳=連登仔睇腳

Mandy 又咁隨便……

<-- Jacky

嘩DIU

典型變態佬

啲戲木獨到

D腳趾

奶咗佢啲cream

孿都變直啊

腦more奶腳

打返個飛機先啦

死啦大小姐

大小姐小心！

出事

同條咁正既女同居點忍阿

搞大小姐

死狗公

大小姐中伏

龍小姐

Jacky 柒咗啦

屌仆街真係估你唔撚到

大家姐：？？？？？

咀大小姐

嘩

兇案

太美艷

女女女

大小姐係咪會殺左jacky

抵啦

好搞笑救命

ko

爆佢樽

大小姐好正

大小姐嘅美色

Mandy做咩背教條

超越生物同物種

你個名

shut up !!!

柒左扮冇事

大小姐你比人錫咗你一啖wo

又爆走

佢係咪死左

紅酒

好有趣

Jacky 係M ?
比大小姐打完鍾意大小姐？

啊嬸

呀嬸

呀嬸！

大小姐聽唔到佢第一下嗌mandy咩？

阿嬸

mandy變咗個阿嬸

仲要loop

豈有此理丫

仲叫呀嬸

好有魔性

暴走

原來個shut up係咁嚟

Shut Up！

免費屋

仲要笑住講呀嬸

叫佢呀嬸

因為大小姐錫我囉

同居冇望了

恰吓

唔怪得博士笑得咁開心
咁舖法

大嬸

博士：會唔會呀

Mandy 成功被洗腦

仇視

變咗大小姐隻狗

轉溝大小姐

吓 點解會無啦啦鍾意左大小姐？

M屬性

轉target

死狗公！！

條友似真gay

媽媽

母親控

我媽媽

戀母

屌
戀母

真係做錯事

送水輝 番黎 應該 有野睇

大聲鬧我

果然係M

SHUT UP

今集

m 底

呀媽

老母

痴撚線

送水輝呢

jacky真係m

Jacky 愛老母

痴線

M底

阿媽

我都想比大小姐鬧

預備開新post

M

博思後面笑得幾開心

又M男

屌原來係m

其實佢鍾意句shut up

原來佢先係m

送水輝出手未

shut up！

戀母+M男

戀母狂

shut up!!!!!

抖M

夠膽死掂大小姐

戀母m男

好撚痴線啊

Mandy盡得大小姐真傳

變態m男

屌你笑撚死

開新post啦

Cls做乜鳩

編劇真係夠曬變態

去左邊？

m底

大小姐既美艷

痴撚線劇情

送水輝有情敵了

戀我愛老母

大小姐真係好撚正

想睇佢同送水輝爭

摸鼻

送水輝條女都夠膽郁

呢條線有得玩

個jacky扮變態又幾自然

好痴線

你真識食

呢集好睇好過癮

有人克制到大小姐

笑到肚痛

第一次見大小姐咁無奈

笑到仆街

cls

兩偌個港男爭大小姐

cls好撚正

首bgm好正

好鐘意今集

我而家都幾肯定之前大小姐講個個香港先生係Jacky

送水輝快D出手啦

其係好痴線

bonnie洗白了

笑到嘔屎

安邦復合

臭雞

七把叉

送水輝個仔係咪又係叫jacky？

又係M男

做咩又一齊返

屌又洗白

下集大家姐

bonnie番生